鏗鏘集有廢老: 泛民大勝會令區會拉布

你都on9

我人數佔優仲洗拉布？

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

廢老老人癡呆就返屋企多啲休息啦

呢啲廢老，真係浪費地球資源

可能輪到民建聯，工聯會拉布

幫佢拉包皮就有份

全部自己人拉布黎做乜
快快手搞掂一齊食tea仲好

到時輪到邊撚個拉呀屌

講啲野 make sense 都話有得交流下，完全9up 得黎，係人講我又講個隻，肯定係有人講完聽到覺得好似係喎，就覺得係

廢老：琴日區議會選舉選哂啲曱甴出黎
低學歷都仲好意思話人曱甴

少數就拉布姐 多數洗撚咁玩

笑撚左笑撚埋右
拉布係咩佢隨時都未知

係黃大仙、大埔拉布

有啲區一席都無，拉都拉唔到

得幾席好難喎，黃大仙連議席都冇點拉

少數派咪拉布

邊個拉 即刻報警趕鳩佢走
以牙還牙

趕返佢出去直情唔洗開會

區議會有咩布可以拉？

點拉，議席都得幾個，自己一個講3個鐘囉

變咗民建聯拉布

popo一定拉黃議員返去48個鐘再講

區議會拉乜鳩

建制支持者如果覺得選舉不公平，建議下次投白票抗議

區議會開會=非法集會

回力鏢來了

區議會有咩議程要討論可以拉布
而且大多數贏又點解要拉布

人一藍，腦便殘，獻醜不如藏拙，唔好衝出黎柒啦

廢佬唔會有腦諗到邏輯問題

D區得一歌席 大埔一個都無 點拉

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

搵黑衣人趕佢走
即刻處連登開post：xxx阻住開會賴死唔走呀

佢哋明白就唔係廢老啦
乜鳩都唔識，成世人活在幻想世界，乜都鳩吹。

以無知，冇學識為榮

佢真係唔識㗎喎

應該係d 工程審批 招標之類

不過輸撚到8成半 每區 得五個位以下 你可以拉幾耐

佢地真係咩都唔撚識架, 唔係假架

有兩席 當然議席
無得選

香港拉布始祖係民建聯

好蠢

廢老第一要處理

所以話
人一藍, 腦便殘
唔係slogan, 唔係propaganda, 係直理黎

唔夠50人ching

好撚蠢呀救命

得一席嗰啲拉到氣都 cut

唔使拉 ga, d 奶支派會叫一堆人去旁聽不斷插咀推撞令會議腰斬, 之前深水埗審送中條例同警暴已經因為咁腰斬咗 3 次

屌 班濕尻邊有墨水拉布

全部自己人拉麥q布
真係唔撚識架喎

ON9

理大手足不是condom

全員反對 仲同你慢慢拉布

咁廢老鬧唔鬧好？

唔駛保安 唔駛報警
比錢請勇武手足幫手 一石二鳥

人一藍，腦便殘

當然議席嗰班鄉事派其實好少去開會
大埔應該係全票通過

勇武手足兼任保安咪得囉

拉布既原因都唔知
遲下我就真係怕你班垃圾保皇黨拉布啦
你地班廢老見到記得屌柒佢地

咁沙田區好睇囉

班民賤聯有破壞冇建設
淨係識得拉布

愛港藍絲一般智力不高以及學歷水平低

人多拉咩布？

擔心自己人少到拉唔到布啦

駛撚開會

成區都同支持民主
有咩大議題搞個全區公投咪得

然後區議會照公投結果執行，搞掂

正解...

失智廢老都有票投

浪費宇宙資源

拉咩布，想通過咩都得呀

有優勢仲拉乜布😂

廢老連遊戲規則都未知就學人評論

得一條友，我寧願自己選唔到

一人屌你一句都屌死你

傻9

低學歷死廢佬等死
唔夠人講就持老賣老
「我工作咁多年 為香港付出咗幾多」

叫佢拉屎啦

【問題選區整合2】 盛康 / 油塘西 / 南昌中 / 八鄉北 / 愛俊 / 屏山北 / 景興 / 藍田

大埔有鄉黑當然議席

多數直接否決啦 仲拉布 咩思維

留名睇建制拉布

依加布都冇得你拉
係咪好開心

會場都冇得入

票果已經證明到一切啦 藍絲講到尾就係社會垃圾 冇建設冇思考既垃圾

哩D小事唔洗麻煩勇武啦
自己區和理非夾手夾腳Dum條友入垃圾桶咪得

真係唔應該殺哂佢

笑撚咗

你做義工㗎?

拉布始祖民建聯
暴動始祖工聯會

民生議案秒過

傻閪嚟嘅，自己人洗乜拉布

區議會唔係立法會

Siu4

想睇佢示範得一個點拉

無腦真係可笑 全部區泛民話事 有咩直接通過啦 拉咩 自己拉自己？

同問 又晤係立法會

老而不死，
是為賊也！！！

哩啲真係早死早着

唔係講笑 到時大家一定要做文宣

其實香港都攬炒好多年

唔撚識就返大灣區過世喇死廢老

條友真係唔識㗎喎

冇辦法同痴線佬溝通

呢啲廢老不如死鳩左去算啦

笑ed

on9 , 政策有哂共識話過就過啦 駛撚拉布
啲廢老真係無獨立思考

阿叔！瞓醒未啊？

金大仙清一色
大黃埔得兩席圍村佬，
沙田有40席對一席送中一席圍村，拉條柒咩。

除左九龍城其他都3分2就大比數佔優

唔夠人力拉囉

多數直接報警有權一定用盡

連做過特手ge 689 都係咁講
香港係呢班人手上唔死就奇

想泛民立法會唔拉布？泛民佔大多數就得 請投泛民一票

85%燒你布都仲得啦拉布
廢老應該拎去堆田

啱呀，提升效率

最撚煩係開會坐埋黎果班大媽！一鳩趕撚走晒！

成班都自己友乜拉布?
無聊得滯?

主席可以決定閉門進行或腰斬會議
之前獻世派唔想傾咪揀腰斬
而家民主派打骰，梗係屌走佢地之後閂門繼續傾
有種咪爆門

笑撚死, 腦萎縮係咁

d弱智乜都唔識

秒

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。😆

証明啲廢老連咩係拉布都唔知

大埔有呀
一席牛屎鄉黑嘅當然議員

佢地咩q都唔識 記到一兩個term就周街講
一講泛民議員就拉布，𠝹票，擾亂議會
咩原因咩意思都唔去了解

個好笑嘅地方唔係人多唔使拉布
而係區議會只係作咨詢唔係立法機關 亦唔存在拉布呢樣野
咁多個回覆得幾個有講
大家係笑藍絲廢老時 唔好做個同樣嘅政治文盲
連自己投咗咩都唔知

果班人平時都唔得閒開會點拉

大埔區一個建制都冇，點拉？

成個會都係我既入仲拉乜鳩
真係要求登記選民必須交上智力評估報告

以前建制班撚屌好鐘意咁趕泛民走
而家除左離島區議會其他都可以以其人之道 還治其人之身

3人=非法集結

廢老？

得嗰幾丁友拉到啲咩？

佢意思可能指建制要拉布

廢老連個腦都係廢嘅
你想佢哋講到咩有智慧言論
同狗一樣
佢哋剩係識repeat
斷章取義 因果掉轉e.g咩少數係精英嗰d呢
對佢哋嬲都廢閪事

重口味...

首先要佢地返工

一條友的話我唔會去開，一定俾人無視

少數派

一拉就穿...

所以要戒口 唔可以叫建制派
啲老懵懂真係會覺得班垃圾推嘅都係建設緊社會對個社會好
而反對派就唔理好壞 咩都反對
最好就叫親中派/親政府組織 將佢地同林奠班狗官綁死

平時區會成撚日流會，因為佢地都唔撚去開會

停曬D大白象佢算唔算

連拉布係乜都未搞清 廢老果然係廢老

廢物

無知的可怕
拉布係因為唔夠你人多[

絲打咁勇

好快佢就會明
以前一直食緊屎

到時邊個拉布都未撚知啊

可能到建制派拉布?

拋啲政治term 出黎就真係以為自己識政治

大家要繼續增值！ 唔好變成廢老

縮返入佢老母閪啦

有道理

廢老知唔知咩叫拉布？
定佢想講建制會帶頭拉布？

一個人拉布?

咪叫啲大媽組團次次會議去搞亂，上屆已經係咁

黃大仙拉唔到 一個反民主派都冇

可以學奶蝗黨有權用盡
得一廿？投你出去

廢老真係好蠢

非少數派主席 立即剪布

金大仙區議會：
主席：想問下呢個議案有冇人反對？
議員：冇呀屌你！

D 藍絲係開口埋口都淨係識講拉布, 擲野咁樣
又乜柒比人趕左出去可以直接收工

查實禮義廉班狗賊連會都無開你又知唔知?
人一藍腦便殘

習近平甴近平

黃大仙點拉一條友都無喺入面

廢老學人講政治

腦袋是個好東西 真希望人人都有

推